DSE死撚梗

每張枱隔到咁開我仲點睇人答案同𥄫女

你考唔好就真係死撚硬

可能隔離係仔